[玩具] 我想買呢部freedom Gundam 黎砌

救命

全勝自由戰士